「人權法案」泛民要開記者會交代訪美立場係咩！！！！！

你班泛民記住香港人立場係必須五大訴求，缺一不可，無嘅話要求美國取消香港獨立關稅地位，加速支爆，唔好諗住驚得失商界而求和，我地係要攬炒！！

好多唔同嘅手足坐監、係羈留所、流亡海外、終身殘廢、被殺、被強姦，個個賠上前途堅持住，你班泛民唔好當佢地condom，唔好天真到唔攬炒可以逼到共產黨，佢地依家仲每一日上庭用法律逼害緊手足，唔攬炒共狗係唔會驚香港人！

光復香港，時代革命

Push

我覺得泛民仲係諗住2邊都討好既態度

仲想兩邊討好 = 真on9

但香港人多數既共識其實冇乜人傾過
想美國果保邊出手